Email同miss pun單野算唔算港版n號房?

開哂直播live話要收"奴"
拎皮帶係度fit人話要玩SM又迫人奶鞋底
迫人除剩條底褲

仲要一度玩一度同觀眾互動

咁算唔算港版n號房, 如果係所有睇直播又唔報警果班同幫兇有咩分別?

要搞就搞我
唔好搞d弱智既

總之黃(好似係)+有臭閪+女權就岩啦屌

攪我

條友好弱智，波都無揸

PR分化post
拉

n乜鬼
得一間

千祈唔好放上twitter比外國人睇
當Miss Pun拓展海外市場

5毛已成condom

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

靜啦
成班5毛p牌仔係度都唔知博咩
拉